如果做海關申請bno5+1

做左海關散仔三年，黃，申請bno5+1有無影響

連登，有
現實，冇

認真討論
海關應該係計armed force

咁有咩影響。。我都係查貨員一名

無架...申請左先啦

連登: 死全家 所有歐美國家都唔會俾你班殺人兇手去 準備篤灰篤死你
現實: 無

想走咪照申請囉
唔批退返IHS, 只埋都係洗4-5千姐

有group不停舉報簽過效忠紙嘅公務員 五年之後入唔入到籍就自己諗

老實講 嗰張誓詞好多英籍公職人員簽過 字面都係啲標準嘢無政治色彩 你舉報還舉報 內政部受唔受理係另一回事 加拿大領事都講咗無影響

講到尾佢係睇你有冇做過侵犯人權嘅嘢 唔會淨係睇有冇簽個名咁簡單

學其他清講，內部transfer ma

有冇簽宣誓聲明？
冇既話應該會批

簽得投共書都是投共

連登冇人答到你 你試一試先

大不了提早辭職多謝ching們幫手

笑死
走黎呢到問
都係想人地叫你辭職架姐

巴打我都未簽 等緊佢炒
利申 都係紀律部隊

一齊等炒

有冇槍

無啦

中國：叛徒
英國：反骨

你都係留低等入集中營就算

紀律部隊做咩？點解唔開名講？

申報左先 就算佢想唔批 都會有機會比你解釋
你未簽衰仔紙
我都好樂意幫你
如果你簽左衰仔紙 又話好黃好想移民 唔該呢班人去死啦

好似話有2題係問係咪公墓員同狗

你係到問班學生哥邊個答到你